hkbn續約 有無hkbn sales呀

如題

你邊間?

唔係打手
3呢間真係幾抵
我自己都join左 4G plan
Hkbn咪撚續 無得平比你
轉台仲好